想找返篇文比fd睇

好似近一兩年
有條友話欠好多錢
去左銅鑼灣基佬spa到做
佢係直仔，特別受歡迎
仲同基佬吹，比人口爆